聽881 梁美芬9 up 聽到火都黎

真係好乞人憎
佢真係9唔搭8

你咁叻唔打上去講？

聽樓下實Q 9up好過啦

叫佢兩個仔番大陸讀中先講，唔好祟洋

讀書